今日MVP 係警察

對唔住呃左大家入嚟
但我真係想知今日全日啲議員去撚哂邊
你唔好同我講去哂罷工

無人答到我？

譚文豪咪去左黃大仙

慢必去左北角

Btw, 建制狗班議員喺邊

建議］ p牌正負評顯示